其實唔會有靜嘅女仔

只係佢冇嘢想你講

同樣無唔講野既男仔
只係唔鬼想理你而已

我已經係

夜闌人靜 都係瞓吧啦

靜啦屌

有冇靜既女朋友

Me

識個啞既女仔

我想識你

咁又太多靜

咁直接 我怕羞

樓主句野好撚似果d取暖ig group既感覺 沒有醜的女人 只有懶的女人 講完自己智商都低咗

留tg？

靜得滯你又嫌人地悶架啦

當然有
不過你唔會傾到計

唔會 靜靜地相處仲開心

呢個真

巴打加油快啲搵番個

已經好努力

又食女

依樣真

順便過啲力俾我 我都想成功😌💪🏻✌🏻